廢老搞到我差啲落唔到巴士

一上巴士，去上層搵位坐
一睇成車都係廢老
到就落車埋站果陣
坐入面個位廢老
要近樓梯果個90度轉腳 比佢出
搞到我停係後面等佢
但個巴士門已經開左
到個廢老已經出左黎準備落樓梯
又慢慢行驚死跌落涯咁
個門就關啦仆街
最後終於落到去
個門都關左準備開車
好彩我叫聲唔該司機先落到
但係依一刻比我發現！
個廢老係無落車
我屌你老味早一個站落樓梯又頂撚住哂
真係馨撚過火屎
死廢老

same，但我係落唔切，死廢老早一個站落地先阻住晒

腳廢就坐樓下啦

慘 屌佢又唔係

柒撚到

但我見佢原來都唔係下一個站落

我後你地兩個站落

唔知有冇巴絲坐到總站講下佢最尾幾時落

乜講到我地同一班車咁

下 我地兩個同樓主唔係同一班車咩？

Over左

個人唔鼓吹暴力

有陣時佢哋好似慢動作咁
專登阻住後面啲人落車

你都唔撚係要落車果一刻頂撚住阿？你on9?

試過次廢老行左出黎點知係下個站落 比佢fake左到feel 到已經趕唔切落

你思維同果啲塞車遲到，老闆叫你預撚左塞
早一個鐘返工有分別？
弱智仔

唔夠人講就人生攻擊
唔洗估你真人一定係柒下柒下
好撚失敗果隻

「司機，仲有落啊，我俾個阿婆阻住炸」咁樣嗌

試過幾次等巴士 有幾個廢老嫌太陽曬排左入邊條隊
搞到架巴士以為無人就關門走人
我屌你老母呀 即場屌鳩個廢老仲係到扮無野話我無禮貌

試過俾廢老搞到我入唔到lift
返工時間係度妹下妹下咁入
入面啲人又唔襟實開門制

個個都落左樓等埋站，除左俾廢老阻左個個